好撚感動

我地又可以相見啦

巴打

halo巴打
你係咪之前高登post既人

改左名重新開始 猜猜我是誰

好滾動

紅字
做咩偷睇我？

係

邊有偷睇你

好感動

hi

好撚爽

巴打繼續寫字唔好比佢停

好正

仲掛住個寫字post？

係掛住你d字同畫

開左新post啦